葵涌巴打快入

而家班狗入去回氣加商討點拉哂你地，建議快走。
見到你地打落水狗好振奮，但記得hit and run。
我地唔可以再少一個手足，車手麻煩幫手接走班細路。
我想大家平平安安，唔可以再比人拉

希望你地睇到